[小熊維屁林奠咸家產] 畢爾包對皇家馬德里

8點

Boom

兩個巴西後防炸彈

前中場都出後生仔

早場波

積仔唔射

咁好機會搞到咁柒

終於有早場睇下

拉膠

做乜撚

辛同Goes調返轉擺啦禿狗

cls

你返嚟未

拉膠差d送一球比包包

差啲輸

其實拉膠一早知offside

Offside ja

好驚米列圖今場自爆

卡華啲傳中

嚇到賴左屎

隊長有後眼知到越左啦

好牙煙想買大波了

知到

睇到好撚驚

今場算唔算直路上面最難打嗰場

鬼叫你出唔到咩

辛好廢

潛艇都難打

斷幾下了

辛無咩態

維拉利爾死

華仔係咩事 有官方消息未？

得罪講句 ， Bale>>>Goes

成日俾啲勁直嘅波摩迪
成班虐老

屌你皇迷嚟講你仲煩過世清

Bale幾耐冇入過ball=.=

靠曬魔笛了呢場

靠咗好多場了

禿狗唔俾佢上

上場抖咗
今場又要靠佢

Varane

點解施丹要針對占士？ 呢家連後備都無撚埋
前幾場出都唔出下

廢lor

辛

冇左卻好似節奏有d問題

細路

大家當年都技術型

馬些路成日發夢

好撚悶

Tg gp直播link已出

占士太靚仔

打和當贏好嗎

波都未識控都技術型

唔通伊斯高係牙

feel到全場唯一入波機會已經俾積錯過咗

今場擺明和到當贏

搞笑技術

佢有技術做到技術型佢洗撚坐咩

左邊四個企死晒又唔走位

積仔比魯爾屈頭了

又拎耳屎鳩做擋箭牌

無牙朗+辛踢左邊=

魯爾七號

積又俾人屈頭槌

又差D豬

對面輕鬆頭鎚 好在角度唔刁鑽

米能失ball

一無咗卻成隊波都唔識傳

EDER!!!!!

細路個位又穿窿

細佬乜撚野事

唔屌米仔了

做左人呀婆未

拉膠今日做乜撚呀

米仔

未

細佬真係炸彈黎
完全hea守

哇米列圖成個偷左

米列圖

躝啦

完全唔識攻

好在執到屎

嗰下出腳又幾準

質素

米仔叫返拉膠走位

對面傷？

辛傳中學到野

全靠25了

攔啦Goes

辛傳得咁靚

goes

差d

咁都頂高

咁都唔入

bald教

我屌...

屌你條左路係咁比黑鬼強姦

米路好波
懲罰下Raul Garcia

差好撚遠下啵ching

撞得好 米路

係牙Bale就入咗了

辛is back

Goes 廢到

哇屌 1分都要平安鐘

賓狗俾人偷波

講個攻勢

屌 牙賓撞牆咁款

世界波好多

感覺到皇會輸

佢都唔叫技術型 叫咩

場場都有咁嘅感覺

有0:0既預感

前五球隊未試過係包包主場全取3分

暗湧來了

又俾人偷波賓狗

新鳩童球球波都追唔到

技術型

唔係領先緊唔識踢

人地邊有偷 佢自己推比人

踢到咁樣仲敢屌辛仔

佩仔過數整個全餐先啦

個前場想點

辛有謝斯嘅影子

細佬

謝斯冇頭髮慘d

d波好撚悶呀屌

沾屎最慘

入波未呀

買咗大波？

拉膠咁撚熱着長䄂

佢攞啲波仲離身過VVD點樣技術型

古圖個手鎚打得好有型
成個紐亞咁款

完全無攻勢, 重開之後契仔無場好波

摩迪今場好似狀態唔錯

場場最可靠係佢

keyword單手就接實啦

又係悶和
好悶

即刻整球9斬

左右翼肯調未 邊路overload晒

所以腦發熱係咁失位

冇 睇到悶姐

邊到技術型
射波係幾勁嘅

小注0:1 0:2

細路廢撚到

對面件黑鬼咁都唔入

傻閪
射入咗咪var推翻越位
傻鳩inaki

爭啲收皮

以為自己牙維?

牙維有inaki既影子

#BLM

對面個前鋒
呢場clean sheet硬

60分鐘換走細路ok?

拉隊攻>守

#NLM

好悶

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

賓狗

黃牌好波

成個上半場得goes有一球機會

積仔個球你未開台

牙goes真係變新機師

壽星公真係幾能快

細路同Goes 廢撚到傻

米仔今場

屌出mendy會唔會好d
個黑鬼咁撚快

邊個黃？

米列圖幾好暫時對板

raul garcia

militao打得幾好

魯爾

包包個右翼黑鬼收咗幾錢

米烈屠勁牙

Raul Garcia隻狗西

拖狗

天氣咁熱仲要踢早場，一齊hea踢打和啦好嗎

下半場出mandy啦
今場細路不停來回跑但做唔到威脅

勁撚悶
唔睇了

應該比疤狗坐係電視機前屌死
兩個單刀都射高

賓 中下龍得唔得

垃圾

又係牙辛靚傳

賓同Goes欠辛仔2個助攻

頂到咁

賓周歪炮

賓狗食撚屎

辛狗打左邊淨係得傳中一招
雖然傳得唔差

拖dad

含家鏟

路

睇f1好能過

世清

皇狗真係賤種黎
40分鐘 全部人企錯哂位
去到最後5分鐘先企啱

仲要幾球空龍咁濟咁樣頂波 無撚野牙

Benzema?

吹?

呢場似會輸, 全部行行企企, 無黎神氣咁.

同阿辛斯奧一齊亂跑 都on9
兩個一直跑同一條線 乜撚野級數呀

一級荒程病屍麻

如果有呀朗 個幾球頂入左了

光頭佬例牌89分鐘換mariano/jovic 踩草

樓主開完post笠水

場面悶撚到

真係吹唔起
兩個左腳仔企左邊K角位
然後賓狗莫迪又過埋黎一份
仲要賓狗同莫迪企落去底線

玩牙 爆又唔會爆到 傳中又得個洛迪高接應
兩個左腳又唔會拉到大位射
變左4個企定定互傳

去到40分鐘 賓先走返去中右路
兩個落底出波 莫迪高位接應

咁40分鐘前係乜黎... 仲要vvd企對面中堅中間 搞笑？

個個大佬怕曬唔撚想踢都唔係咁樣企位掛

你自己block鳩咗人

罰球
賓狗頂高
goes頂高
半場戴帽了

就係怕曬
鬼佬好渣

Goes嗰球睇定嚟食都頂高

季季皇狗 早場都失分 真係唔係無原因
D 大佬怕曬懶過閪
洛迪高想踢又唔比 比親就放濕尻高波

積仔比啲波可以點跑到

皇馬d波悶左咁多
今季好小睇

入波啦
屌你老味
好撚悶呀

自從牙朗走咗就一齊係咁悶

仆街啦

賓狗真係智障

敗家仔賓周馬

屌你老味 賓周馬隻垃圾

世三巴利都唔出

睇達sir好過

真 黑世三saka

世三十又傷咗

依家要叫夏狗

屌好撚悶呀 出牙維出黎威下啦

悶撚到想訓
拖舟受左咩刺激

Rodrygo換維啦
辛去右邊

25

幾時出牙維？

換走賓周馬啦
出大聖爺又好Jovic又好啦

2020啦
仲大聖

光頭多數都無腦

牙Goes=黑機師

上半場悶撚到
4個側埋係左邊互含

機師

出機師都唔出牙Bale
光頭係咪傻撚咗

一黎就出皇牌

買1000和

仆街了

出牙維未

仆街啦出機師

邊有可能換走賓周 唔好妄想

施丹契家佬兼契仔

死撚左架啦
收嗲吧啦

屌你老母出機師

佢好撚煩

屌屌下 一陣又博到12碼就好笑

巴利做錯乜

廢

契仔

係

hea 態度

goes廢撚到

親仔

5個換人名額
但1個都唔用

now講波佬話拉膠12碼準
至弊當年對拜仁最重要嗰球射上月亮呢

對面條黑鳩成個adama咁
得硬件無腦

65分
辛<>維
Rodrygo<>機師

75分
細路<>Mendy
VVD<>Kroos

85
Ben<>Jovic

VVD復賽後都幾廢下

連續20幾個12碼入哂 已經好勁

覺唔覺武肺之後d波勁撚鳩

賓周 <> 任何人，包括Areola

90<>12

賓周傳波想點

換人啦仆街

踢西班牙都好似炒過2次,
一次對巴西,一次對格仔

25好勁牙!

換人未

辛乜野事

佢定點勁， 擺波都幾有心 touching勁啦 係慢啲
腳下似pogba 個種咁 當然護球同身體質素無咁勁

拖舟換人未

換人未呀拖狗

早d俾jovic上係咪會死呀仆街

拖狗勁到 唔換人
戰術大師

人地靠個樣搵食
坐係度吸波衫吸廣告都夠做啦

見到17號要上場了

跟爺爺學

洛迪高真係要借下出去
收番KUBO用

VAR

法國VVD 唔識停波
次次都攞波都甩

最強魔翼

又要靠12碼

佩仔

踩到

又12m

今年真係課唔少比足總

2場波都靠對閘搏12碼返嚟

場場都有
佩狗洗好多錢

又12碼

笑左

屌，拉膠又永續

沒有佩仔 皇馬什麼都不是

十二m?

又真係踩左落細佬度

痴撚線

過數成功

又係靠12碼

其實大家都係爭緊波
55波姐
咁都12碼

22/22

1:0

事實細路係快左一步 放隻腳出去俾人踩

臭ching分主客啦

佩仔又救拖狗一命

佩狗又然

又真係踩到,呢啲睇得VAR都應該有12碼

Sergio Ramos
4

辛已經玩完係一件垃圾
求撚其揾隊躝啦

機師出場，和波收場

呢下真係贏經驗 夾硬zip隻腳去比人踩搏psn

55波都有12碼
主席好波
識得洗錢係好緊要

準備比人話黑哨

psn

係時候妹到完場

Pen

已經話緊

洗咪咁快

55波都講得出

同占一齊躝

轉個頭到對面VAR?

反佩既聲音少左

保送西甲

機師仲有得落場係咩戰術

踩哂腳唔係禁區內都係犯規架啦

理閪得佢地咩
就算無12斑佢地都話黑架啦

阿維準備7

12斑

屌你賓狗真係好撚廢

今日出左兩球靚波喎清

維狗好煩
係咁捉人打錯字

Anyway 皇馬贏就得

好，我冇野補充喇

正係玩出波我都得

踩到唔洗比12碼咁點先要比

你啲g圖仲煩

有無睇波
辛復出即入波
今場表現絕對收貨
走都猩走先

幫佢哋諗埋點駁: 啱啱拉膠夠踩到人啦

牙拖戰術：賓斯馬是世界最偉大前鋒 都傳球給他

一齊走

唔好比我見到你打錯字

復賽後神射手榜
1. 拉膠: 5球

4隻左腳狗 bale Asensio James marcelo
全部lan!

皇碼

嘩屌係看台吐口水

換文迪未

1:0 龜到完場

彈得再高啲吖笨

前場準備連續3場無波入

換走細路先

光頭佬又儲印花？

早場西波，冇令我失望

皇馬夜場都係西

你個名

係唔抵
不過真係踩到 真係12碼

jovic

90分鐘專員

拉膠啲pen都幾穩

啱啱先笑完佢當年射上月球,然後佢就入咗pen

又有角度又行 點救

草夠印花未

訓左幾多年
仲講拜個球

Jovic比拖撚到

屌,咁嗰球真係好好笑吖嘛

100%的波

好仆街
波又冇得踢
但又要專登熱身
又要沖涼

卻

賓狗廢撚到

臭閪賓狗

kroos出黎冇耐就交個靚波

左腳射啦屌

今季幾撚勁

維

賓周馬

Benzema big chance missed 3

復賽後係勁

有個咁既前鋒
點唔靠12碼

+5

Jovic換都廢事

屌你拖dad係咪唔記得可以換5條友

次撚次補時先換賓

拖狗仆街啦

發覺牙維同牙goes 唔可以一齊勁，一係輪住廢，一係一齊廢

拖狗真係仆街黎
賓狗今場閪到晒左3球都可以踢足90分鐘

成季都勁wo

系

靠佩哥頂住

咁樣銀落背後都唔吹

佩仔聽晒拖dad話

米

俾人撞

拉膠下場停賽

下場冇得再靠拉膠12碼

jovic慘到

牙維越反

咁12碼邊個射

大華出到？

米仔又有得踢

完場未

米路狠到

賓賓打回原形= =

好撚賤
頭90分鐘任賓周玩
臨完場先撚9 Jovic
要你企就企坐就坐

35歲老摩踢足95分鐘

下場出J靴搭米列圖

賓賓隻閪手仲未好返
戴撚左隻無限手套成年幾

陰公出得果分零鐘

全場最好睇就係打交

打交喇打交喇

3分已袋

樓主武術指導

古又一場cs

唔戴廢到仆街

佢本身好似要做手術 到而家都未做？

Jovic有無掂到波皮

手套先係真身

點會無啊煩西

Navas迷去曬邊

佢咪搶咗傳咗兩三球

今場都有幾下靚救

逼搶到一球傳比機師差少少

細路mom

Dllm畢爾包班狗閪

巴塞真係自己攞嚟 準備下季見

jovic好慘

navas應該入埋波

合理既果球12碼佢搵命搏返黎

#451 賤種猁狗仆街死
引用者中肺炎死全家

班撚樣爛仔格

比人通坑渠要燥？

bin7啲笑鳩佩仔咁平買廢龍既人未

King of the match

bin7佩仔買世三jovic

包包咁燥

通坑渠都唔俾

jovic出咗嚟兩分鐘做啲嘢都多撚過賓狗

咁你又誇咗

De marcos
muniain
兩條撚樣

評述用彩虹過人比

加埋Raul Garcia

無誇到
賓狗超廢

佢又唔係比較嘅 純粹講返畢包易燥

賓狗90分鐘miss 3 big chances

下體狗唔意外